我手中發出萬丈光芒為了打倒你而怒吼！

必殺！！